深水埗年輕夜歸女 深夜家門前遭南亞裔男子姦劫

年輕夜歸女凌晨回深水埗住所，在大廈外抽煙，卻遭南亞裔男子尾隨，並扯她到大廈後門性侵，女事主曾要求以口交求免被姦，惟最終仍遭施暴。警方事後拘捕一名巴基斯坦籍男子疑與案有關。該男子卻聲稱已無性交逾10年，惟警方卻在女事主內褲找到男子的精液。巴籍男今（5日）於高等法院認罪，案件押後至下月22日判刑。

巴基斯坦裔被告Shahid Imran-younas，36歲，承認一項強姦罪及一項盜竊罪。

控方案情指，去年9月5日凌晨3時，女事主的男友陪同她至深水埗住所附近,其男友便先行離去。事主獨自步行回單位後，發現跌了頭帶，便出門搜索。她在屋外拾回髮飾，並走到行人路吸煙。被告卻走近事主，並盯著她抽煙，事主以為被告想取煙，並未有理會。

當事主卻開大樓鐵閘時，她發現被告跟著她並即大叫，但仍遭被告扯到大廈保安位樓梯，並被帶到後門附近，之後被告開始親吻她。事主嘗試掙扎，又嘗試從後門逃走但不果。

被告又取去其手機，並意圖性侵犯她，事主怕被告會動武，不敢反抗，並提出為他口交，希望對方不會強姦自己，事主最後亦有為被告口交達2分鐘，但被告仍進一步侵犯，事主曾大叫及扭動身體，最終也遭強姦。

被告強姦女事主後繼續自瀆，又替事主抺汗、穿鞋及整理頭髮。他又取了事主的煙盒和筆，叫事主寫下電話地址。事主怕他不肯放走自己，只好照做，回家後即報警及告知男友。

警方接報後，在案發地點樓梯發現被告掌印，根據其指紋鎖定被告身份。案發後兩天將被告拘捕，並在被告褲袋起回事主的手機。被告警誡下聲稱案發當天整天在家，從沒踏出家門，又指上一次性交是10至15年前。

惟警方調查後發現，女事主的肛門外側，及她案發日所穿的內褲，均留有被告的精液。X在認人手續中未能認出被告。而被告最後認強姦及偷走事主的手機。控方透露，被告過往曾有藏毒及爆竊等案底，案發前5月才剛刑滿出獄。

法官把案押後以待事主的創傷報告，下月22日判刑。

屌佢老母臭化西蝻 一單幾單

見到唔對路又唔即刻走既

真識食

幫南亞佬口 交兩分鐘。。。

之後要用幾多枝李斯德淋

南亞佬條撚出名臭

屌你老母
坐完出來又再強姦 無限loop

咪話走唔到囉 d蝻狗捉著你男人都難走啦

張超雄

多

又係呢班冚家剷

邊個tvb 編劇

謝超雄

男朋友接唔接受到

不要暗戀 去強姦張超雄

被ntr

煙燻JJ

當日建制話起禁閉營
飯民全部人反對

叫飯民支持者自首再講

特別批准死刑啦

比啲大陸人落黎都話中共壓力
你老味比啲南亞生番落來做乜撚
同南亞國家有親
人道既話 大把香港在職貧窮唔去理
理呢啲垃圾

一定有報應

睇到扯撚左

女人唔撚夠打，但又要置自己於危險之地 (凌晨獨在街上)

你估南亞人好似港男咁有教養風度咩